覺唔覺灰色軌跡個句「可喔我」叫得好好聽

世界級

何家勁手bass唔錯